加拿大有無邊間大學既Master's programme 唔使recommendation letters?

好多識既professors 都走曬

讀OU distance learning

加拿大呀屌你

tutor 都得掛

幫推

冇

基本上冇，Reference letter係必要條件之一，通常都要三封，McGill要求稍低淨係兩封

退休都可以照寫

報diploma囉，就業率仲高

我怕趕唔到個期限。Diploma 要兩年

2023個期限係比工作簽證嗰條隊，留學好似係另一條隊

一樣要Ref Letter

留學個plan 幾時出details? 我覺得或多或少都係呢個期限

我睇過幾間都唔洗，唔知你講邊間college

咪玩diploma 有錢就得啦

應該係，佢本身11月篇文都係寫明係for 2021-2023 immigration plan。如果佢study pathway真係都係2023，可能係計2023年前入學or study permit，否則做唔到lifeboat個效果

2023年前入學都好D，我怕係要2023年前grad

咁仲加估唔到life boat救人效果

預計今年先開始多人擁過去讀
假設去讀degree讀完都要4年la

應該唔會 今年入degree都要2025 grad

咪on9

淨係益已經讀緊既香港學生唔得？

咁佢出嚟jm9
唔呃你學費呃你勞力整係比d已經比左錢嘅學生？

照你咁講，咁pathway1只係益已經做左一年野嘅人，咁點解而家要開特快簽比人嚟

就係唔想太多人黎，所以你見到而家個pathway 得兩年貨仔

佢唔想太多人嚟，但唔係唔想人嚟吖嘛
你話受益只限讀緊嘅咪等於唔想人嚟